德國聯署搞咁耐都咁少人簽名，其實班黃店係咪可以做啲野呢？

去食黃店要等位，咁等位嘅時間班黃絲就最得閒嫁啦。

咁係店出面貼返個聯署教學同QR code,呼籲班懶西簽名行唔行得通

德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

推到班黃店睇到同實行

推

簽啦

同意，幫手推推

其實係咪咁難簽